午。（架）

超正呀弘b

屙爛屎

no good

我飲親紅豆冰都屙爛屎

I love red bean ice